SMT,PCCW,CMHK 都係$13X 就有1000MB,點揀好?

之前用開HKBN,但搵夠客唔減價,唔撚用佢

邊間好?3間都係免安裝費?居家

同埋裝之前有冇得叫師傅上來查下D線岩唔岩位,廢時簽左約先中伏

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

More

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

揀方間最好